警察翻譯機

冇=有
有=冇
最低武力=出盡力
唔小心=故意

我重申係冇死人

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

係唔小心踩到手

有磚頭有氣油彈

有人扮記者

最低武力制服

有人衝擊警察防線

冇=汪
有=汪
最低武力=汪汪汪汪
唔小心=汪汪汪

基本上佢哋噏乜都係bullshit
唔會有文明交流
當佢哋狗吠就可以

汪汪汪汪
汪汪汪
汪
汪汪

冇資料係手=唔L話你知，吹咩

咁啱=精心策劃

咁啱行過見到有人買鐳射筆

記者可唔可以翻譯左先報新聞？

我聽到1999

咁啱同一日拉咁多個人

眾說紛紜 = 鐵一般的事實

情況混亂=秩序良好

我一睇就分到邊個係市民邊個係示威者

一眼